宜家放膽落club周圍啜男人了

一邊吊金龜一邊收5000
又食又拎

你中咗記得通知我❤️

一個月中兩次 好似仲好過番工

我中左收雙倍

有無咁快

你勁識做生意

大家都係求財

gay

gaygaygaygay撚死你

一個禮拜兩次都得啦，三日好返，買D毒性冇咁勁嘅口水

如果確診有5000，咁宜家身上有明顯病徵嘅人就值錢囉。
邊個想中嘅，畀1000嗰條友，見面畀啖口水你，等你中左就可以去領5000，計返賺4000。咁嗰條友見10個已經夠10000，50個就50000，見夠500個，就有500000了。
唔好咁蠢自己去驗同醫，賺左筆先，唔好周圍教人，勤力啲，夠退休。
如果想增加件事嘅成功率，可以喺出現病徵之後，積極咁將自己嘅唾液入樽，生產大概5000-10000樽，然後去驗。確診之後，就可以搵朋友喺出面幫手將口水樽推出市場出售，每樽500。

樓主死基佬愛滋病人